狗會轉數快

比銀行收撚左手續費 有冇巴打拎得返啲錢

下次小心啲

點解轉數快會收錢

你銀行唔夠錢

銀行唔夠錢會扣
個PAYMENT LOGIC係AUTOPAY
所以唔夠錢收手續費
唔會拎得返

我見有人話成功左我比佢扣左2000

打去匯豐問啦

狗會有fps?

狗會都真心鳩 我比佢扣左錢先係apps講會扣錢

我行山銀行 打左佢話會盡快覆我 等左三日都未覆

好撚賤，未賭先輸

我以為得我咁，扣左幾次150，打去匯豐拎得返，cs話原來唔止我一個咁先有得退。

我行山銀行唔知得唔得 星期一打多次去

請確保你的銀行賬戶於轉賬前有足夠款項。若銀行拒絕該轉賬，閣下之銀行或會根據其條款收取服務費用，馬會並不會收取仼何費用。

我比行山扣左$450 打去客服屌左輪就退番晒 唔屌唔鬆化

你弱智

銀行唔夠錢？ 唔夠又點解要轉

師兄盡快打去銀行 快d嘈9佢。
好多人都被charge 1k above

佢第一次failure就扣錢
之後再禁再扣
咁就會零

我打過一次 佢話會處理打比我 但等左兩日都未有電話

你星期一再問啦。我都收番d 但又有auto.fail

唔好再用啦。我已經cut左啦

好撚垃圾呢個所謂轉數快

即係點 佢唔會回足水比你？

又黎fail? 我收返啲錢唔會再用 fail左又要收你$150？

我都係pending 但收番一部分先

銀行啲人點講

總之cut左先。好大可能係failure左一次但銀行收到係幾次轉帳失敗 係咁扣

恆生話內部睇緊。幾舊水個d人退番

中銀無事

我扣成2000$ 痴撚線 唔該曬巴打

快d打上熱線 星期一 再睇下有無扣

佢個24小時熱線唔包儲蓄銀行卡

下。點會。。。星期一打上去啦

狗會點樣Cut 轉數快

我hsbc 直接網上理財 斷馬會自動轉帳

1818直接吊7 CS先 之後cut
用pps無呢d野

下 我琴日已經cut左

斷左都無用 你去馬會過數 一樣會扣你 當然話你失敗 因為你個邊已經cut左指示

hold住半個幾鐘都無人聽

最弱智係我轉帳成功都扣我150蚊

斷咗起碼唔會再扣先

我斷左都扣我 因為馬會個邊無斷佢都可以扣你數

個cs同我講可能有bug 反正今次奶晒野

斷咗應該係咁

有Bug即係佢問題 咁會唔會退錢先屌

留返D錢咪咁爛賭啦 戶口有幾錢都唔知 無錢都仲繼續想賭

講左好多次 係有錢佢第一次failure 就扣
之後不停loop

我贏咗狗會
條波飛錢點拎返

又扣了

我都扣左 屌佢老母

打電話去 我岩岩打左 佢會安排退款

試過幾次用轉蚊快但冇錢
但未試過比人扣錢

係 一齊打去屌鳩佢 多啲人易啲退

無講

即係一日退一日錢？

2000 ? 咩情況扣

屌咩 佢一日扣我6-7 次喎

佢系統問題仲要我地負責 收我地一日一次就差唔多

😱

話時話 之前冇登記過 依家有咩方法入錢落 account

有無人答到點解會扣錢

我都係啦屌爆佢老母
我９禁試下
多手禁左十幾下

唔係幾明姐係巴打係bank ac夠錢 但係馬會app寫失敗？

明顯係
平時轉數快唔夠錢都唔會收CHARGE
今次無啦啦收CHARGE仲要150蚊次
係咪唔夠錢要靠呢D CHARGE黎賺錢啊

禁一禁就收人百五 真係好搵

我轉帳成功都扣我先痴線

屌 好撚垃圾 係銀行取消左個付款授權
App入面仲係已連接
已經用唔撚返舊果個PPS
APP又無得取消連接
1818又無人聽 投注站馬場又唔開
點撚樣先可以Reset

ching介唔介意講咩銀行？我最近綁左hsbc 暫時呢五六次都冇問題

到底有冇人成功回曬所有手續費 屌

如果你現在過數 會扣你150 就算你取消左銀行指示 屌佢老母

就係hsbc

咁多個戶口,扮傻仔一個人2000
30萬人都己經肥仔水

前後600佢話退足比我

我無出現扣$150
但係我day 1手痕upgrade左上轉數快
諗住試下入錢
佢已經話我付款授權失效
我之後login匯豐 取消個授權 諗住重新搞過
佢又話已連接 咁我再入又係話失效
總知就無次成功

銀行statement點寫

最撚好笑我比佢扣左成2000 狗會Apps先更新話會扣錢 屌 唔好扣撚左十幾萬先講

唔係免費咩?
佢改左?

你唔係登入過銀行其實都唔會知比人扣左

係即時扣定係隔一排扣？

隔2-3日

反正就唔好再用 用pps最穩陣 無錢咪過唔到數 都唔會咁痴線屈人150

咁又扣左錢？

岩呀 依家搞到好似我借佢銀行錢黎賭咁

你唔講 我真係唔撚知 岩岩先登入戶口睇 屌佢老母-150蚊係點 又要等星期一先有人做野

無扣錢
而家就係卡撚左係度 想入錢都入唔到
佢個logic好撚笨柒
轉快數用唔到唔識Fallback去PPS

佢話可能system卡住左所以連續過左幾筆數 咁樣都可以 痴線

一齊屌鳩下佢 快手齊齊回水

你上左FPS之後就唔會用得返PPS
完全無位比你落返去

打左兩次啦 1818無人聽 又唔比人取消 就算想再開多次都唔得

下 想問用一次就扣$150？
我禁左十幾次

去電腦版可以用pps

同EPS有咩唔同

你打開戶口睇下 應該一單就扣150

咁你好快比人扣幾千 睇你咩銀行 聽講中銀唔會

最低存款由300變100
最低提款由500變1
提款200000以下都係即時
其實無乜大分別

唔係掛 咁啱HSBC交易紀錄維護中 睇唔到

下？網上存款都扣架咩？

睇黎仲有好多苦主 如果禁過而過唔到錢勸大家呢幾日好Check下條數扣左就一齊打去屌鳩佢啦

autopay charge
佢當左同馬會係自動轉帳果隻方法
冇錢就會扣錢
但正常轉數快冇錢都唔會扣
明顯係銀行果面借D意收你頭水錢黎接濟佢地自己

下下上返網頁版都幾煩
暫時唯有用住呢個方法

你只要係今次呢個case申請轉數快 應該就每單都扣150

我第一日打去 仲話唔清楚 叫我問返馬會 我意思要我硬食?佢唔撚答我.
跟住再過兩日打去.第二個cs聽.佢先認最近都有人打黎反映.先肯退返比我

佢退曬所有？？個cs話會打比我打撚左幾日都未有回覆

下，我以為戶口唔夠錢過數先會扣
即時過數夠錢都扣１５０咁仆街？

直接打上去啦 呢獲夠人多 唔係個別一定有得嘈 退左600

中銀又贏

係禁一次扣$150 有巴打反映系統有問題 會瘋狂扣錢

上至下係順序 我夠晒錢都扣150

600係咪退曬先

我第一下過到.可能佢system卡住左向銀行個邊提交左幾個轉帳申請.剛好戶口唔夠扣後面個幾次就奶晒野

我夠錢都扣

唔撚係下化

屌而家又CHECK唔到

我扣左4筆 退晒

好撚驚喎屌 我今日已經用左3次 每次都收到email 仆街過幾日會扣尻我錢架

今日想cashout無左即時轉帳得反自動轉帳 有冇人都係咁

屌我FPS左幾十次呀
正常乜要收錢架咩?

屌一早寫明比你扣就抵死姐 唔撚睇條數都唔知比佢扣左成2000

你交易失敗一次就扣$150 仲未計佢系統問題

咁好搵一次150$

咁搵法發過狗會 狗會都會輸下錢 佢係不敗

條款無寫就直接搵金管局問

轉數快都要手續費
即係點 狗會請人去銀行運錢 ？

用pps算啦… 都係比佢扣一蚊…

仲有冇苦主 星期一一齊打去屌佢老母

下邊嗰幾句係咪新加

係新加 13號果日加應該比人屌得多

好撚彩用pps

總之如果你係馬會app 銀行戶口轉入你馬會戶口 而彈出失敗

咁你極有可能係被扣150蚊

暫時聽聞中銀無收150蚊

行山 我日日打去屌一獲 係咁拖鳩我 係咪窮撚到咁都要呃

首先打去銀行
之後打1818吊9cs

佢比人屌到補返句野啦 先前得句最低金額$100

講真狗會都好大責任

Yes ar 打去1818屌7cs

請盡快不再用呢個19系統

佢話無收過150蚊。但係佢地無做過test

朝早打

好大機會好多手足打上去

仲要一次150蚊
呢幾日應該賺左起碼幾億

打去1818有咩用
依家好似銀行先幫到你REFUND返

冇錯唔好浪費時間打1818
不過都係戈句銀行唔夠錢咪鬼過數

個CASE好似有錢都照扣150
銀行起碼賺左幾億
唔打上去屌佢老母就笨7

有冇匯豐苦主

無開六合彩係咁

屌你老母我成個戶口扣到負撚埋做咩撚野

話說我七號出糧 出糧嗰日都扣 咩料
我點會喺嗰日冇錢咁鳩

有冇人冇事
利申 行山 但冇比人扣

佢連左轉數快係當setup左autopay
而autopay你戶口無錢扣唔到 每一次就會收150
你禁幾多次扣唔到就會收幾多次150

其實正常你戶口有錢扣到係唔會收你150

睇我張圖

你係係馬會禁左先轉錢入戶口 定戶口一直有錢先？

我hsbc都冇事 但係驚有事

佢每單計

我去銀行櫃台入錢 入完係門口禁手機轉錢 照charge 我

你張圖無日期

正常禁一次扣一次 佢依家係禁一次扣幾次喎

咁奇怪

我中銀 好似冇扣
佢扣既話手機會唔會有訊息？

你唔信我冇辦法 寫埋number我怕自爆姐 係上至下順序 冇呃你

而家仲要維護 入唔到恆生

唔會 你要等幾日先知有冇扣

仲有冇苦主

大撚把 根本你唔講 我好小入戶口查 一查先知

拉 善用票推文

拉 用不推文

我想問係即時扣 定幾日後先扣

幾日 巴打用不推文 驚阻到出面啲post ，應謝

想買利ng 100 服務未能提供會唔會扣我錢

戶口一定夠錢

應該會掛 交易失敗就會扣錢

打左去銀行問未？
有啲戶口入完錢唔可以即時轉走

關咩事 我左fps咪照可以經pps即時過數

如果本身銀行戶口有錢，用轉數快過落馬會戶口
咁嘅情況會唔會扣錢?

扣左

頂 比人扣左$1100

琴日先申請到轉左2次$500，暫時未見到有扣錢

即係而家係得支銀先唔會扣每單150$手續費 ?
同埋用支銀轉數快既，最近有冇收到銀行信
講戶口唔夠錢轉帳會收手續費之類

狗會開返即刻取消轉數快算，舊個個仲好

轉數快陷阱

大把人中撚左伏

係咪至少有一次轉賬時，銀行無錢先有事？樓主話轉賬失敗後就係咁扣，咁果次係咪銀行無錢？好憂心，暫時無事

我行山，都畀人扣咗
屌佢痴撚線，聽日打去嘈爆佢

無上限。佢收到指令做唔到轉帳咪扣數

剛剛睇已收到退款 要一個工作日先到帳

正常係唔扣wor

你同樓主個情況，係咪都係曾經某一次，銀行唔夠錢，導致失敗，接著先有呢個狂loop bug？

咁情況都扣左我一次
無錢既就扣硬

打去匯豐又無人聽

屌臭佢老母

跟住賭仲要再比佢抽水再輸多重

我都好懷疑馬會個指令去到銀行會重複

有冇巴打今日打去成功拎得返啲錢

我想問 我冇登記轉數快 但成功綁到馬會 咁會唔會有事

唔好用最好架啦

話時話宜家用pps入錢都即時過

點解我冇事

個個9up
冇証冇據剩係話有錢都比人扣

咁你可以唔好撚信🤣
無人迫你

就算無錢比佢扣都唔應該收$150手續費啦

唔知銀行定狗會責任大啲

但呢件事反映到，賭其實真係適可而止，原來咁多人會入落狗會嘅錢，大過銀行個balance

所有有問題戶口 請手足打上銀行進行appeal 先。之後停用on9轉數快

巴打 我仲未搞掂 係咁拖鳩我

星期一再打上銀行。另一方面1818cut左佢

你話好多人都係咁被罰。同埋無可能做咁多次自動轉帳

其實正路係咪都退曬所有？

岩先試咗由馬會轉咗$100落銀行 等咗3日$100都未到賬
係咪比佢食咗

理論上 恆生星期六答覆都會考慮

🤣咁要打去銀行

打多幾次。嘈多幾次

狗會更新轉數快

點睇先知有冇扣錢？每次過錢之後都有訊息 係咪冇扣$150就冇事

睇番戶口 statement

見撚到 狗會勁撚狗。打上1818啦

打去行山問下先再答你

大家keep住更新🙏🙏 我停左用仲有扣150蚊

大家cut左未？

狗會講明係銀行扣

正常轉錢得啊 不過我等咗5日

是銀行扣錢的

佢而家狗會戶口自動轉帳係咪一日一次only?

我一日扣左3次

岩岩最新打去行山銀行。。話會全部退晒手續費

請手足們盡快打爆熱線

請手足盡快打去銀行熱線

佢話要2-3日要扣到

先

同hsbc講佢原本唔肯退係咁同我講點解扣，之後我好聲氣d話我唔知到會扣，又話網上好多人中招，最後佢就話特別安排退晒比我

有冇講幾日退曬比你

1個工作天

我試左，要綁定戶口
不過我係之前登記左網上過數的
我唔記得左個網上過數密碼
所以好耐無用網上過數

而家揀綁定戶口就用到
收同比 都係即時

同埋要戶口登記電話號碼 同 網上銀行要一樣

其實只要馬會出現問題。下一次都會狂收手續費。

希望大家考慮下用唔用呢個偽轉數快

大家要堅持打去銀行呀

要屌了

有冇人過到數都仲扣錢先？

點講好 過幾招嚟ok?

打電話 話我無禁過咁多次。同時間馬會無講咁多當你過數個時

有d case 係成功過數都扣150

行山最新消息都係話會回晒比大家
但唔知又要搞多3-4日工作天

唔賭馬會賭咩好
我都唔想送錢比個獨市撚

咁撚癡線

大家身邊人查左戶口如果有幾次同十幾次 扣錢
請盡快打電話去銀行!!!!!!!

屌你
好彩冇貪新屎坑用呢個
每個150 x 10萬個
都發達
馬會開呢個死人野根本想你地賭仔有入冇出

係咪銀行戶口唔夠錢 就會扣$150 手續費？

係

咁好彩銀行戶口夠錢過到數
所以揾唔到扣手續費依個bug

都話有錢都照扣左我
琴日打上去屌左佢老母 兩個鐘後已經refund左

行山？

無爆粗咩

成功退曬了 好驚再過又會咁

我用支那銀行. 無事

佢扣撚到負左$3000

屌 岩岩過錢走 禁錯左入錢 戶口冇撚晒錢喇

照打去問？

真係冇錢 禁錯左入錢呢D case 有冇得Wavie...

禁機冇錢都話我聽冇錢啦 點解會扣錢架

你個情況係冇做錯都扣？

我自己掉轉左入錢同拎錢 結果唔夠錢 驚比佢扣

咁已經扣左

扣撚左啦😂😂😂😂

咁快？恭喜。。我仲等緊。。

邊間銀行？

行山

我扣完150蚊。。之後又有auto.fail

如果入面冇錢俾佢扣？ 之後入錢會扣返？

我俾人扣左八次聽日就打電話過去屌
想問下打邊個電話先啱

打銀行熱線。客戶服務熱線

到而家都有人被扣n次

有錢都比人扣係點解？
銀行點答？

係得行山係咁

咁究竟夠錢會唔會扣
一定係$150?

都有機會扣。因為轉數出錯

我今日8:30先打完電話過去
而家又俾人扣多次想點

我等左一星期 期間日日打去煩下佢

打去狗會無用 要打去銀行

禁錢 payme 冇錢都識話冇錢

點解要扣錢架 屌

一日工作天

請大家再打多幾次
恆生話下星期一會退比我 至少

又扣？

個銀行熱線打極唔撚通 屌佢老母

hsbc冇人聽 聽咗廿分鐘音樂

咪撚再用

你係咪打22333000

係啊 唔係呢個咩？

佢話線路繁忙之後就要我禁number簡野
想聽音樂都無

我都係揀 揀完咁入自己啲資料 再選擇客服主任聽 然後得個等字

就

揀咩先去到客服主任 揀左2/3次都無

揀廣東話 然後5字
入資料 揀兩次0字嘅選擇就係

會 拎 得 翻
我比佢扣左四次toal 600 同佢講翻發生咩事就可以拎得翻
但下次要小心啲

補翻：細佬行山銀行

有冇人試過中銀轉數快 拎吾到錢 但户口明明有錢

已經收到大部分退番手續費

無問題

好撚心你地
用得apps賭馬嘅一早已經綁埋銀行卡
(要入馬會用啲機搞果隻)

點會而家先嚟用轉數快

我行山銀行打完電話隔一日拎到total9次
但係拎完又扣多三次想點
今日又要打去

死狗會 加句野就算？ 無諗過fix 返？ 痴撚線

屌 打埋去取消轉數快算。用返以前咪好地地

恆生銀行退回大部份了。我退了6000

大家要申報去銀行 同投訴1818

點搞

打去銀行熱線。聽朝星期一office hour報上去

你扣左幾多？

450

我6900

幾千退唔到唸住點

下 點解退唔到？師兄講多d黎聽

狗會唔會覺得自己問題

如果話退唔到可以點
利申 聽日去分行問

屌你老母狗會
而家用舊有PPS入錢 每次要扣一蚊...

🤢 好過150蚊

分行都未必得。最有效係電話

星期5 cut撚左轉數快
琴晚提款都照扣左150 屌

關提款咩事

想知點cut

打1818叫佢cut

綁銀行卡 一出糧就過哂啦

咁有無得拎番 佢扣左我6k

有冇講原因

頭先用轉數快轉$500入馬會 佢顯示成功左

但馬會冇多到呢$500 銀行戶口又睇唔到有交易紀錄

但個戶口結餘又真係少左$500

有冇人試過係咁

岩岩過左6000 都係咁... 點搞

我剛剛入錢都係咁，銀行就扣左我錢，馬會個戶口就冇多到錢

Pps啦

啱啱收到銀行個sms 有返交易紀錄

再入馬會睇d錢依家先入到

真係屌佢老味 攪到琴晚追唔到角大

hsbc成功爭取回水！！！

屌 又禁撚錯 點搞呀 下下150

🤢 🤢 🤢 🤢 用pps

Fps好伏

打電話上銀行

屌 扣撚左我4000幾 宜家話唔會全部退返 退幾多仲要遲d先知。以後唔撚再用行山

下 我2千幾全退 你日日打去煩鳩佢啦

好撚煩 打電話等好撚耐

睇下退幾多先再算

咩銀行？

恭喜師兄🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

但我行山扣番晒

Me too

請大家盡快打上銀行報案。。。仲有好多苦主每日被扣手續費

行山呀

屌 手快又禁多左一次 禁一次係扣一次Only?

聽日馬會開

唔會扣，如果你無試過銀行無錢情況下轉賬，係一次都無嘅話

就係無錢禁左一次係咪扣一次

有冇人用行山成功退返錢？

有冇巴打去咗投注站整轉數快

滙豐唔肯退 同埋有部份苦主退d唔退d 搵蘋果或者媒體跟進啦 收佢皮啦屌

屌俾佢扣左成千...

轉數快咁濕鳩,都係用返pps算

係滙豐濕鳩姐 搞埋d小動作呃錢

滙豐仲要特登唔肯退 話係公司policy po你老母咩policy 依家係你地有bugs搞撚到狂扣

賽馬會整咗個新功能，電子銀包

call金管局

正確來說應該點叫？